Ik heb geen tijd om me aan mevr Jennings over mezelf, maar bid haar vertellen Ik ben blij om te horen dat zij niet in toorn tegen ons, en Lady Middleton hetzelfde; en als er iets moet gebeuren om jou en je zusje en mevr Jennings wil company, ik weet zeker dat we zouden heel graag kom en verblijf bij haar zo lang als ze wil.
